明明已經決心放底，到呢幾日無相見無聯絡又想舂返個頭埋去

真係 麻煩你傷我心 麻煩你使我再下沉